黃大仙13歲男生示愛被拒 墮樓命危

【本報訊】一名就讀中二男生疑為情所困，前晚於手機留下遺言透露生活不開心後，在居住的黃大仙公屋中層走廊一躍而下，直墮天井昏迷。大廈保安聞聲查看後報警，男生送院搶救後情況危殆，家人趕赴醫院守候。

13歲男學生昏迷送院搶救，留醫深切治療部。溫文學攝
留醫深切治療部

墮樓重傷男生姓袁（13歲），在將軍澳一中學就讀中二，與父母、兄長居於黃大仙竹園南邨榮園樓。前晚7時許，袁走到寓所外走廊攀過欄杆墮下，跌至正在維修的天井，手腳骨折，當場昏迷。一名58歲保安聞巨響，察看時發現事件馬上報警。救護員趕至替男生包紥後送院治理，經搶救後目前留醫深切治療部，情況危殆。

警員初步調查後相信事件無可疑。據悉，袁最近情竇初開，向一名女生表白但被拒，疑一時想不開，在手機留下遺言透露生活不開心後尋死。袁的親友事後接到警方通知，馬上趕至醫院守候，眾人憂心忡忡，其母形容兒子十分乖巧。

青少年越見早熟，社工陳琬琛指出，青少年求愛不遂或承受甚大心理傷害，故提醒雙方均應謹記尊重對方，示愛時切忌迫使對方在壓力下表態，而拒絕對方時亦只需禮貌地解釋原因，避免惡言相向。陳琬琛強調，若年輕人因感情問題令情緒嚴重受困，應向學校社工等信任人士求助。

■記者溫文學、劉柏麟

13歲男學生昏迷送院搶救，留醫深切治療部。溫文學攝

毒撚的一生

唔撚使呀

不要暗戀去……

連公屋妹都追唔到

自

台灣

勁喔 ON9仔

咁細個就為情所困

溝咩囡呀，正正經經去叫隻雞咪算囉。

墮咩樓，跳樓自殺就跳樓自殺
垃圾維穩記者

我唔係沒同理心 但咁既原因跳樓笑了..

橫掂都諗住死
有咁大嘅決心
點解唔去做其他嘢

咁都要跳樓
係咁既話我已經死左好多次

13歲就為情所困......
19歲都仲係A0毒撚表示唔知要死幾多次

WTF

點解自殺要救返人
阻人自殺

冇FD 開導佢?? 咁屎架

死唔去, 老豆應該教佢去叫雞

跳樓唔死不嬲最on9
本來想了結痛苦, 點知

佢一定係無上連登
巴打們可以開解到佢

少年你太年輕了

可能有上 但利申係00係比人屌到自殺

係就高少少跳。死唔去就仆街，累埋屋企。

你以為你跳咗落去個女仔就會記住你一世咩！

會唔會係上太多先咁

毒撚覺得條女會 流淚
可憐 錯失真摯既愛情
怪自己當初唔識珍惜

現實 條女笑傻仔
好快唔記得左 別人提起佢個名
無錯佢跳樓嗎 轉頭同男友扑野

寫墮樓有咩唔岩
除非佢醒返證實自己係自殺，
如果唔係呢一刻你點肯定佢係咪真係自殺

今次連ip都唔洗check

唔好話13,我33歲都頂唔住啦

咁會變成：黃大仙13歲男生叫雞被拒 墮樓命危

13歲

公屋毒撚

將軍澳邊間中學

(2005 - 2018)

點解有勇氣死

無勇氣去佔有佢

唔死都無用正垃圾

00後牛逼

尋死之人點會關心（香港）未來

自殺係行維 墜樓係個過程有咩衝突

係都跳樓

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

身為毒撚，我明白只要安守本份就會發現其實人生平淡就好
而呢個就係有自信，話我黑心都好，為咗啲冇可能得到嘅嘢而自殺係因為佢根本冇懷疑過自己嘅人生

叫連仔情何以堪

中二

窮人唔好生仔，如果佢係有錢仔

黃大仙區

竹園真係好猛 啲跳樓多到

個個post都要講依樣嘢悶唔悶

死撚柒開啦屌你老母臭系大陸西

我明呀

依家啲00後🤦🏻‍♂️
唔敢想象啲10後係會點

13歲可能飛機都未打過

點解唔斬死條毒婦去

00後真係垃圾

戇鳩仔 鳩毛都未出齊走去跳樓
難為佢老豆老母

記者一日未知佢係咪真係跳樓 都會寫墮樓

大鑊了唔死得，最慘嘅結果

咁撚脆弱 男人

垃圾00後

去砵蘭街出下火咪得
洗撚死乜

Natural Selection

少左個競爭對手

大家唔好笑佢了，細蚊仔唔識世界姐

重刷

反正都係死點解唔強姦埋佢先死？

幾多樓跳竟然唔死
都係上次個大學生叻識得無痛自殺

以前可能只係喊兩日，依家咁嘅風氣，所以佢先會淨係諗自殺

25歲a0毒撚在此

屌，比我實渣鳩條女個波之後先跳

你睇返早幾年既報紙先

屌你老母支那閪

On9

00 後
垃撚圾

渣架

點解要做傻事

連登有一大堆大魔法師會開解佢

Call hg算啦

見到個標題忍唔住笑左出聲

強姦會唔會快啲

成個post都充滿住連表白都唔夠膽既毒撚

毒撚一生 算啦自己開心去旅行咪好 而家d女你冇樣冇錢冇身高 死撚硬

跳樓定墮樓啊
一個係自殺
一個係意外

利伸: 冇睇內文

死唔去

如果一年死一次，我都應該死左十二次

不嬲直接講跳樓自殺，屌佢老味死人都要粉飾太平

依個post廣告sale保險

件案都未查你點知係佢主動跳定被動墮

況且以前張國榮都係用墮樓

明顯出錯廣告啦，sell殯儀服務先岩

真愛

使唔使跳樓呀先13

13歲學咩人拍拖
實係mk仔啦

洗唔洗

又話佢一躍而下

29歲A0
好似佢咁
我已經死左 投埋胎 再死多次

如果你係條女，你都多數唔會接受一個咁樣性格既毒L 啦。 upgrade 下自己先再返黎啦。

食一次檸檬就跳 唔死都無撚用啦

我係佢老豆真係想抆佢喉

先得13歲學咩跳樓不如學多啲嘢賺多啲錢到時有咩女溝唔到，再唔係努力改變自己形象外表除非真係好樣衰點會溝唔到女

又死一件00後

冇話一定要做關於香港嘅嘢
橫掂都諗住死
梗係攞晒啲錢去玩啦

中二病也要談戀愛

13歲情聖

住公屋學人溝女

屌你老母

中二病

死唔去真係大撚獲
四肢健全都叫好
小左樣真係跟足一世
撞到個腦變傻仔
真係一世都無女要

就算正常乜事都無
都實比人背後笑

比心基啦

話說 屌我13歲果陣升中
俾人玩 d撚屌同學用我名幫我點情歌
俾我暗戀個女同學聽
仲要揀食飯時間播
點知個女同學 喊撚哂口 話我抵毀佢

果陣我俾全級指撚住黎笑
我都未撚跳樓
而家d撚屌00後 情商咁撚薄弱既

On9仔 得嗰13歲人就學人情情塔塔
死唔去最撚慘係父母，本來供書教學望佢個仆街仔出人頭地
而完反而可能要養一世呢個半死不活嘅廢人

人地13歲你叫人去叫雞#

this on9 jai

個學生好似係鄭裕彤中學
利申：發夢聽到

中2病

利利申：聽聞學校校長要老師學生封囗

洗撚死咩ON9
女咋嗎

講已經有校外男朋友咪得囉，一味ban人好hurt

ching 讀緊嗰間嘢?
好似好多料爆喎

弱智就讀特殊學校啦

有料快爆，反正係匿名留言，冇人會知係學生定老師講

當年13歲仲鳩下鳩下，而家d靚仔咁快為情所困

唔益CD-ROM